入左大學好輕鬆

屌啦 ！仲辛苦過考公開試段日子
中學老師成日話入左大學就可以玩可以hea
根本就係大話

大學點玩都唔關中學老師先
你入到大學 就會計佢間學校畢業嘅大學入學率

4年考8次DSE姐，其實唔難

形容得好撚貼切
每次放gpa 如同放榜

DSE 只係幾萬人嘅爭鬥
大學係同十三億人入面嘅精英競爭

睇你對自己要求高唔高啦